[打機撚注意]不如去信ubisoft 叫佢哋將SDU係 rainbow 6 除名

如題
我諗如果係一個外國都算多人玩嘅遊戲 將呢班所謂嘅「特種部隊」除名

至少應該都會引起唔少外國人關注 或者會對香港發生嘅事感到好奇

最重點係香港SDU根本無資格同其他特種部隊齊名！

所以提出黎希望大家考慮吓呢個方法有無用，雖然唔會對班狗做成咩直接影響，但起碼都算係一個方法引起外國一班未必好睇新聞，表達到班狗係香港社會嘅惡行！

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

做得過

叫佢改簡介啦
「專門扮示威者鬼鬼祟祟」改埋做3速
技能改埋汽油彈

點睇？

寫封出黎 自然有人寄
要所有人知道黑狗

支持 有無範本copy
伸利：英文差 有玩R6

唔好不如啦
寫份範本直接寄啦
又無後果

ubisoft咁撐香港人
希望佢哋會做啦
雖然啲game好多bug

快，有冇人寫

今晚draft
回呢層樓提我

比啲時間我 今晚draft一份出黎

獵恐有lesion

有諗頭

記得寫好開新post直接講做法，d人唔爬文，但你#1就寫明點做有埋範本d人就會做

正，橫掂都入唔到大陸驚閪

當做 terrorists la

agger

推

Terrorist organisation

Ubisoft咁親中
可以為左中國市場和諧隻game
直頭rainbow six之前都和諧過
佢地應該唔會理

燃燒彈，其實同巴西單眼佬撞左技
不如整個守方，技能係整三角路障

為SDU推出恐怖份子SKIN

我用防守方見到有人用SDU即場打死佢

速龍好似係sdu轉過黎，要求ubi轉sdu過恐怖份子勢力

本身呢兩個飛虎 都唔係真正香港飛虎隊
佢地用既槍係 大陸武警槍, 95式自動步槍

我懷疑原本係想出大陸武警, 但又怕被中共封殺, 所以改做香港飛虎隊

香港sdu用mp5 ubi俾佢地用中國槍仲話佢地係香港sdu

廖子朗

香港嗰兩隻真係好樣衰又肉酸

支持

提你

lesion同螢

專門扮示威者鬼鬼祟祟 , ok wor

Dear Ubisoft:

In your popular game Tom Clancy’s Rainbow Six Siege, the Hong Kong Police Force Special Duties Unit (SDU) has 2 playable operators for the player to choose. It was truly an honour to have our city’s SDU be included in the game and be recognized as one of the elite anti-terrorism force in the world, being comparable the famous SWAT and SAS teams.

However, in light of the recent incidents in Hong Kong, we the Hong Kong people feel unworthy of such an honour as the SDU are no longer being the elite anti-terrorism team they were supposed to be. On 31/8, members of the Special Tactical Contingent (STC), some of whom are transferred from the SDU, brutally beat unarmed protesters and innocent citizens in what can only be described as a terrorist attack. Police armed to the teeth with batons, pepper sprays and tear gas rushes into the small train carts of the MTR and proceeded to beat them despite repeated pleas to stop. To continue having the SDU be a part of your game not only supports the Hong Kong Police’s brutality, but also supports the suppression of freedom and basic human rights.

As of now, the ones who were beaten were still missing, some suspecting them to be dead and their bodies being secretly dealt with. We ask for the SDU to be removed from your game not only because we want the world to know what is happening in our city, but also because the SDU has lost its status as an anti-terrorism force. They are no longer on the levels of the SWAT team or the SAS. They are the terrorist they were suppose to fight before. They are no longer qualified to be considered as the same as the other teams in your game, and leaving them in will only taint the reputation of other teams and your game.

We hope you will consider our suggestions.

Yours faithfully
The Hong Kong people

各位睇下有冇野要改。太耐無寫formal letter

加翻link:

Yes

佢地好似無email。 去佢地 Twitter Fb Ig推撚爆佢！ 就算佢地唔理都要其他人知！

其實冇錯，暗示港支合作

頂我又出咗去

唔該晒

why not

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

牆 安 全 !

唔洗除名，將佢轉做對家恐怖份子